我發覺除左加藤屋 其他良心小店冇人理

去左間良心餐廳食飯 成餐飯得我一個客 有冇搞錯呀
你地同我每次出街食飯前都要開黎睇呀!

我地只要keep住每人每日行一少步 離成功就會近左一大步 因為呢場係一場持久戰!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

推

見都咁多黃店好感動，有冇其他文宣資料關於黃店方便老人家睇？

老人軟唔識google map, 圖係最好

遊行教用google map 有冇得諗

食飯時間推一推